太濕都唔係好事(青頭,屌袋人士免進)

唔關鬆緊事,太濕變相太滑
乾濕程度其實要岩岩好

我出返去先

有時會問下條女可唔可以唔好咁濕....
滑到我無咩感覺呀....

牙籤

條女乾到好似生緊火咁

未試過唔怪你

太濕會跣親，如果拉弓拉得太勁，隨時撞牆， 好易拗柴。

係,所以抽插果陣真係唔敢拉太出
撞到...即刻無晒FEEL..